［星座撚］十二星座男女配對

大家不如講下
自己男或女朋友係咩星座
我女朋友係巨蟹
佢好獨立
唔比接收工、唔比送番屋企、唔比送搭車
拖手一定要我做主動
完全唔似情侶

關撚事咩

佢係驚你辛苦先口講話唔送炸，心入面其實想你送，不過都唔洗次次都送

我同男神都係關愛座

知道巴打

同埋 可唔可以再講多啲

學野 白羊巴打 應該識咩星座呢？

我係巨蟹 但我一D都唔獨立
但EX山羊就好獨立

處男
魚女
火星撞地球
思想啱啱好係相反

處女座男 配咩

Ex巨蟹 自己雙魚
星座明明好夾但溝通唔到

雙子男中意緊個獅子女

獅子男 處女女
好果陣就好好 一有起咩事上黎火星撞地球
利申 岩岩嘈完交

巨蟹同處女無可能夾 完

自認好獨立

天秤 鐘意左個巨蟹 但知應該唔太夾

獅子女
之前所有爛桃花都係雙魚

天蠍男 ex水瓶女 好想挽回佢

信息係基本條件

人馬配咩好

我都覺係似帽事

身邊啲朋友同天蠍發展幾好

雙魚巴， ex 係天秤成日火星撞地球

我山羊女
好似鍾意左獅子男
有冇呢種配對既巴絲可以指點迷津下？

聽人講白羊同獅子好夾

我係山羊，即係摩羯

白羊女 水瓶男 性格夾但相處不合

咁多人中意巨蟹既
巨蟹明明係一個垃圾摺星座
利申 巨蟹

我都覺巨蟹好垃圾

又摺又毒又多野諗

之前識左個蟹男
以為佢好専一重情
點知勁仆街 佢用語言藝術包裝到自己好似拍過2次拖
其實最少拍過4次

我巨蟹 現任天秤 星座話一半一半夾，但都就1年了，其實都係睇自己2個人既造化

巨蟹係無可能咁冷咁被動

魔蠍天蠍

天秤女 摩羯男
其實唔係好夾 但又好鐘意

一定唔夾
獅子座過份自信
雙子充滿新念頭
獅子座根本制爪住雙子

天枰好易夾
萬能星座

想知你地邊個追邊個同對方有咩吸引你，我同你相反，天秤鐘意左巨蟹

我又唔覺蟹垃圾，但成日見到ig講自己好負能量，平時都幾好人，又成日同我講笑吹水

頭先手殘
thx巴打 留意下有無天蠍女先

恩恩 曾經都係白羊男 水瓶女 的確係好夾 可互補不足 可惜。。。

水瓶絲 ex係天秤
水瓶同天秤性格好撚夾

2個都癲癲地

白羊女 天蠍男
好唔夾 成日閙交

我同ex都係
但相處嘅時候開心到癲，拍咗5年，大家都係初戀，岩岩分手
思想唔夾真心早啲分手，襯感情唔深冇咁hurt

我巨蟹 男友射手
兩個簡直天南地北水火不容
但係一齊左2年半
不過都好似就散了

+1，睇過星座都話呢兩個夾，但實際唔知，可能都要睇人性格

但係又有啲星座書講到雙子男獅子女好夾咁

我巨蟹，反而想問下你地山羊女係咪好傳統？要好有耐性先可以打破你地冰山？
最近想追個山羊女姐姐，但好似好冷淡咁

白羊同邊個都會郁啲發脾氣
份人又好易對第個著迷
同邊個都鬧交啦

咁白羊要識咩星座？ 我只係知同性fd 白羊同雙子係幾夾

有冇絲打想識天秤男

我

射手唔好追雙魚 自己攞黎衰

天秤男好正

咁多處女男，雙魚女既

咁應該成日鬧交，但又會瘋狂做愛，然後又鬧交，然後再瘋狂做愛，不斷loop

我自己係比較傳統d既，咁唔知關唔關星座事啦
我本身就鍾意思想成熟d既男仔，所以如果你係細過佢可能要展現多d你成熟既一面@@
佢係冷淡成點？直接藍剔你定係都會hea覆下？我如果對住有好感既男仔會幾主動，普通男性朋友都會正常覆msg，反而如果我feel到有個男仔鍾意我但我對佢冇興趣，我就會冷淡d費事俾假希望人地

因為睇得多星座就知
處女同雙魚係正正相對住，姐係180度相反
你地會喺對方身上見到自己冇嘅野，所以會覺好吸引，好似互補緊咁
但最後其實唔會一齊到，所以千奇唔好一齊，做一世嘅知己玩伴會好開心，但做情侶就不必了

魚女表示幾欣賞個處男 好多自己無諗過嘅嘢佢都顧及到 但自己太垃圾同後知後覺
連玩伴都做唔到了

佢近排覆得都幾慢慢，有陣時會已讀不回
但佢又會解釋係趕緊assignment
我自己就無chur佢，都係隔好耐先會再覆佢
亦都無表現到想追佢咁
仲未有機會傾深入啲去了解佢/約佢行山（之前佢話ok)
所以都未有機會表現成熟個面佢睇

咁可能真係忙緊呢 慢慢煲下先
我而家都係未有機會同個獅子仔傾深入野

佢近排覆得都幾慢慢，有陣時會已讀不回
但佢又會解釋係趕緊assignment
我自己就無chur佢，都係隔好耐先會再覆佢
亦都無表現到想追佢咁
仲未有機會傾深入啲去了解佢/約佢行山（之前佢話ok)
所以都未有機會表現成熟個面佢睇[/quote]
咁可能真係忙緊呢 慢慢煲下先
我而家都係未有機會同個獅子仔傾深入野[/quote]

希望承你貴言，佢係慢熱型 唔急得，要慢慢煲
因為我上幾任都係以快打慢
突然間要好有耐性咁慢慢追，唔係好慣
唉，人大左依家只係想修心養性搵個啱既人拍下拖之後組織家庭

咁可能真係忙緊呢 慢慢煲下先
我而家都係未有機會同個獅子仔傾深入野[/quote]

希望承你貴言，佢係慢熱型 唔急得，要慢慢煲
因為我上幾任都係以快打慢
突然間要好有耐性咁慢慢追，唔係好慣
唉，人大左依家只係想修心養性搵個啱既人拍下拖之後組織家庭[/quote]
山羊係屬於有計劃 慎重d既，同埋有時真係太理性，份人又悲觀又杞人憂天又要面，所以好多野都畏首畏尾，敢諗唔敢做
有時太快可能會令佢冇安全感
如果想發展一段認真既關係，慢慢煲先知對方係咪真正岩自己既
加油呀 巴打

希望承你貴言，佢係慢熱型 唔急得，要慢慢煲
因為我上幾任都係以快打慢
突然間要好有耐性咁慢慢追，唔係好慣
唉，人大左依家只係想修心養性搵個啱既人拍下拖之後組織家庭[/quote]
山羊係屬於有計劃 慎重d既，同埋有時真係太理性，份人又悲觀又杞人憂天又要面，所以好多野都畏首畏尾，敢諗唔敢做
有時太快可能會令佢冇安全感
如果想發展一段認真既關係，慢慢煲先知對方係咪真正岩自己既
加油呀 巴打[/quote]

多謝絲打，希望煲得到～

山羊表示頂唔順獅子

見到樓主個名
諗起首歌
心都up曬

一啲啲
自己本身係傳統型
但身邊都識有山羊好爛浦爛玩

絲打 咁蟹仔呢？
可唔可以講多啲關於你地山羊女？

處男
摩女

希望承你貴言，佢係慢熱型 唔急得，要慢慢煲
因為我上幾任都係以快打慢
突然間要好有耐性咁慢慢追，唔係好慣
唉，人大左依家只係想修心養性搵個啱既人拍下拖之後組織家庭[/quote]
山羊係屬於有計劃 慎重d既，同埋有時真係太理性，份人又悲觀又杞人憂天又要面，所以好多野都畏首畏尾，敢諗唔敢做
有時太快可能會令佢冇安全感
如果想發展一段認真既關係，慢慢煲先知對方係咪真正岩自己既
加油呀 巴打[/quote]

好中

個人對蟹仔ok

我個人就係比較慢熱，會考慮好多，有時傷春悲秋下咁。怕羞同要面，唔敢做主動先，但一係喜歡嘅對象，如果佢開左個頭，自己都會主動啲。

如果識左一個月左右，但對對方無興趣
會唔會基於禮貌都會回覆對方，定係直接果斷不讀不回？

天秤男白羊女
都幾夾，平時可以聽佢話比佢蝦，床上就征服返佢

可以做朋友嘅都會覆
不讀不回就朋友都冇得做

係咪因爲慢熱，所以主張由朋友慢慢識耐左先再觀察可唔可以做情侶？

雙子&巨蟹
一齊咗六年
雖然性格喜好相反 又成日鬧交
但仲係keep住熱戀既感覺

btw我覺得其實唔係好關星座事
兩個人相處最重要都係要坦白
唔好將自己感受收埋
同埋願意為對方改變

白羊射手
每日好似坐過山車

處女女加金牛仔如何？

雙子女
成日比白羊座既人吸引
可以同佢地一見如故
但之後往往都係維持唔到段關係（無論友誼 愛情）
請問點解

點解咁講？
係獅子邊方面既性格或者價值觀令你頂唔順？

獅子女
好易對射手男一見鍾情
但相處落又唔係好夾
都係同射手雙子最好

天秤先岩

金牛女同天秤仔呢？

點解水瓶仔 咁易鐘意d天秤女
D天蠍女又係好吸引

係，同埋自己保護意識重，驚比人hurt驚誤會驚7左

極度自我中心，自我感覺極良好

唔sure人地點諗，驚表錯情
總之咩事都未發生就已經驚定先

天秤女+水瓶男
照計應該係絕配但永遠都只差一點點

記得兩個都係火象星座

同意，坦白真係好重要，如果積積埋埋唔講，但擺係個心度，就好容易有隔膜

一開始
魚女覺得處男好吸引
思想方面同魚女好唔同
魚女會好似發現新大陸咁
會掉轉頭追處男
而處男本身就有自己一套
唔會話好鍾意魚女
而且處男通常都幾冷淡下（我女友就話係天然呆）
主要係想保護自己
魚女就特別想征服
未拍拖前
愛情對處男來講
係不切實際
對魚女來講
係充滿幻想
處男理性
魚女感性
以睇戲為例
處男睇到喊位都唔識喊
魚女睇到笑位都可以喊
我成日就比條魚話我冷血
到拍拖後
我唔理解女人做乜會心情五時花六時變
佢唔明點解我冇同情心
然後慢慢
魚女就會發現處男嘅心理好易捉摸
因為處男其實好簡單
有邏輯思維嘅都會明
而且幾千篇一律
唔算難估
而處男就永遠估唔到魚女想點
因為變數太大
好難控制
最後
魚女係一種要好多新鮮感嘅人
處男就沉悶得來又千篇一律
魚女最終就會厭棄
大家最終就會
因為新鮮感而一齊
因為新鮮感而分開
然後受傷嘅並不是魚女
而係處男
跟住處男會將自己個心封得更密
對所有人所有事就更冷淡
魚女對處男來講其實係糖衣毒藥
但只要魚女有心
處男總係會上當

why

白羊
男友係人馬
好夾

想問下大家
獅子仔同巨蟹女 夾唔夾？
佢對我好冷淡
我就好熱情
女友可以一個月都唔見
我就唔得
身邊好多朋友都叫我分手
但我分唔落手 我唔想咁就分開
利申：一齊左就黎九個月

獅子男 水瓶女
鬧起交上黎真係

可唔可以講下獅子男拍拖個陣會係點
即係同初相識 曖昧個陣有咩唔同

頭十行中撚曬
但耐咗係會捉到路 口硬心軟 然後我會暗爽

不過而家封得勁實 係咪開唔返

受過傷嘅處男你要預咗用十倍努力去打開
尤其是係你整傷佢嘅話

whatsapp講啲咩都藍剔
寫咗兩版紙寄俾佢 無回覆
同埋佢講到從來都冇鐘意過係我諗多咗咁

撞到好似陌生人咁

點睇處男同獅子女

水瓶雙子
都唔係想像中咁夾

巨蟹女很複雜，常常多愁善感，
會莫名其妙心情好，也會莫名其妙低氣壓，
周圍的人總會對我們說：「妳也想太多了！」之類的......。

我們巨蟹女，一開始有男生主動接近時，
會很勤奮跟你聊，
但是！時間一久，我們大約知道你的個性之後，
覺得你說話無聊、或是很煩、沒話題，
很抱歉，我們就會退一步、轉身離去。

如果一開始，你覺得她有喜歡你的感覺，
七八成應該不會錯。
巨蟹女會到處跟別人說我對誰誰誰沒興趣，
殊不知嘴邊一直掛念的就是那個誰誰誰。

巨蟹女常常口是心非，
所以當你覺得你和巨蟹女在曖昧時，
千萬不要跟別的女生出去，
巨蟹女很容易吃醋，
她們就是在曖昧的時候觀察你這個人，
一旦你和別人出去，
巨蟹女不會想和你有任何進展，
即使她對你一開始有好感。
她心裡會想說：
「反正我跟別人說我對你沒興趣，既然你和別的女生出去，
在別人眼中我也沒吃虧啊！是你自己花心。」
但其實心裡面最深的感覺卻是：
「可惡！你搞甚麼！雖然我現在還喜歡你，跟你出去的卻不是我！」

巨蟹女只要一放感情下去，
嘴巴上說不在乎，
但其實在心中已經喜歡你很久了。
她們「好勝心」強，不容易低頭，
但是「誠懇」是她們的弱點。
你只要表現誠懇，很容易打動她們心扉。

重點是！
其實你可以問問她身邊的人，
假如她朋友說她常常講到你，
而且是很開心的那種，
八成她已經很在意你這個人了，
贏得人心機會就很高囉^_^

巨蟹女喜歡一個人，
最容易發現的，
就是她們「無時無刻想到你」！
像是跟朋友提起你、買東西會想到你、
或者看到甚麼逛到甚麼，會想起你們的回憶。

她們為什麼會對你越來越淡，
是因為巨蟹女覺得搞曖昧很痛苦，
她們喜歡曖昧分明的那種感覺，
你不愛我，我又何必要貼你的冷屁股？
你愛我，就應該時時想到我。

不過她們心地都很好，
巨蟹女對誰都重感情，
或許昨天有人傷了她，
可是只要你今天說對不起，
她會馬上原諒你的那種。
可是一直傷害她們，
她們總有一天會闔上她們的外殼保護自己。

如果真的愛她，
你要無時無刻都關心她，
但不是那種十分鐘就要傳簡訊報平安的那種，
因為巨蟹女內心也渴望一份自由。
她們喜歡被愛，卻又不失自由的幸福感。

紅字為重點
轉載至台灣Yahoo+

Yahoo複制左
貼番出黎 唔係果頁

天蠍同天蠍會傷痕纍纍
反而人馬天蠍個個都話唔夾，但我又ok

獅子女 白羊男夾唔夾？

真係永遠都差一點點
當1個想行前 1個就行返後

佢獅子 我雙魚
就得好辛苦

我天蠍女 Ex處女男
我真係睇唔透佢個心點諗

白羊男 天秤女
性格相反 一凹一凸

白羊脾氣好臭，好難頂

典型天秤男+超典型天蠍女

我都係巨蟹女 獅子男
而我就黎頂唔順佢
但係又唔忍心同佢講分手

同樣巨蟹，我開頭都好似你咁諗山羊女好傳統 仲好專一果d，但最後比個山羊女玩左成年感情。

獅子男既性格真係咁差？

以前 依家成熟咗 好好多

Same

白羊男,鍾意咗個白羊女,但無從入手

想問各位信唔信星座
佢雙子女，我人馬男，有冇話應該點玩法
我已經鎖定了佢 好似太依賴佢想要佢令佢好大壓力，佢成日都話要空間

利申：巴

白羊女同獅子男好夾, 一齊既時候好開心

雙魚天蝎幾夾

金牛男係如何？
請指教各位大佬

射手女 鐘意白羊男

金牛 男朋友處女
性格好夾 朋友變情侶

白羊女 鐘意雙魚男

唔好中意我呀

你係邊個

我射手 男朋友巨蟹
唔試都唔知性格係可以咁極端
好處都有互補既 雖然我覺得係我改變自己去遷就佢既習慣

應該冇人鍾意天秤男,垃圾黎

我係雙魚男

星座分析係好

天蠍女 配雙子男呢

天秤男正垃圾有新女講分手唔敢

我巨蟹男 想追個雙子女
想問下其實夾唔夾

同獅子仔分左手 有冇機會復合番

真係睇人
我自己啲山羊fd都係有啲play girl

難道我存在是為了你

金牛 處女 真心夾，身邊2pair都係

我係魚女又係鐘意咗個處男
好想搵啲話題同佢keep text
但見面戈陣，記得佢話過唔鐘意sd msg
可以點做

天秤女 水瓶男 一拍即合
一見面有化學作用 癲癲地 但異常地夾

魔羯男應該配咩

我天秤，反而冇乜水瓶雙子做到朋友

雙子女 雙魚男🙂

身邊好多水瓶 幾個雙子
同水瓶好投契
同雙子做frd可以 拍拖就不了

魔羯男天蠍女夾唔夾

啲話題真係撞返嚟佢有冇上連登可以9up下呀

如果唔係 人生真係零交集

星座夾有鬼用

巨蟹中意咗個金牛嘅

我同你掉番轉 係金牛鍾意左個巨蟹 但係應該都唔會再有機會

有嘗試過 搵話題同佢傾
但每次都一句起兩句止

我又係處男
咁啱又係唔喜msg
可能係通病
覺得急嘅嘢就打電話較快
唔急嘅就直情唔洗理

我覺得 如果係對我有興趣 都會主動msg我
但事實係無
好怕太主動會被佢討厭

我條魚係主動去追我

點樣主動追 等我學下嘢

同你一樣組合

處女男真係好難搞
好矛盾 好難捉摸呀

算啦屌 唔會再信星座 亦都可以話冇認真信過

你兩個交流下 不過雙魚(或者我)對frd好熱情

一樣

大前提係佢對你有興趣先

點樣留著到

佢會show off自己
同埋明示暗示自己單身

唔係話差既 但係性格完全相反
獅子咩都要講曬出黎
但巨蟹唔想同人嘈 唔開心都會自己食曬佢 遲早出事

係？睇唔少話天秤係外貌協會

佢追我既，但其實都唔算追，因為傾過一排覺得幾岩傾，又互相feel到對大家有意思，後尾只係送番屋企既時候拖住左我，就咁一齊左
有咩吸引呀，如果一定要講既咁我鐘意佢既細心體貼，因為我都男仔頭

細心體貼係第一次出街佢俾我既印象 。但有樣野係真既 巨蟹如果對你無意思 做乜都無用 同埋言談間有意同無意係好明顯

唔洗靚，但一定要順眼

佢表示過好鐘意睇我食嘢

依加順眼，咁日後會唔會唔順眼，之後就講分手

唔會，但如果唔係最愛嗰個，就成日都精神上出軌

白羊巴配咩好

獅子比較開朗，熱情同高調
巨蟹就相反

金牛女喜歡金牛男 長期被已讀不回 可以點打動佢

無人講過處女女同天蠍男

白羊女同處女男點睇

射手男 金牛女
一齊左五年 好唔夾 但深愛對方

好唔夾又一齊到五年咁勁

不過白羊比唔到安全感處女

係呀 中間都有離離合合 始終分唔開都係因為好愛對方

金牛男同天秤女點睇

請教 雙魚男加處女女
一齊兩年 一直調整價值觀就雙魚男
雙魚男人緣好 興趣轉得快
一直都會擔心 而且覺得自己唔太受重視
有無成功既例子 定真係唔work快分手

咁多雙魚處女
btw同意係人緣好多興趣
但未必關專一事?

以獅子仔黎計 火象果三個就一定夾到
最夾唔埋 山羊 天蠍 處女
其他就不過不失

山羊係會互相吸引大家 但好睇大家性格口味係味似
因為火象就唔似都好 大家都會好似有共同語言
天蠍性格太陰 未必頂得順
處女就麻麻煩煩 同獅子不拘小節完全食哂屎

Ps:星座不能盡信 even火象未必完全100%夾到
最好先相處再用星座去諗 我都係相處左先會知其他星座既特徵

唔肯定專唔專一 有次唔覺意見到有同女傾計
之後都當睇唔到算
表示對雙魚男真係好不安

平時啲習慣同行為會唔會影響天秤覺得唔順眼

點樣發覺天秤有精神上岀軌

冇得發現，精神上出軌係留比自己丁，但嗰排提得一個人特別多就要留意下

樣還樣，性格還性格，不過個人黎講係接受唔到人地唔打扮，至少唔好油頭粉面咁對住我

處女對雙魚嘅感覺真係會好不安
利申：處男對魚女

真心 我都真係會好多興趣 極外向
但其實同異性朋友真係無咩嘢(應該樣子問題)
相反好似見佢地偏向keep喺同一個圈子玩多

唔好skip 我

Same
但我同佢好和諧
超和諧

不如你講下鍾意佢啲乜
魚同處係好極端
我怕你根本冇諗清楚就同佢一齊
最後分手
處男會一蹶不振
就算起返身都只會憤世嫉俗同仇女
你諗下
如果有另一個比到同樣嘢比你嘅人
什至比到更多嘢比你嘅人出現時
你會唔會放棄處男？

請教雙魚其實想要咩？
可能處女座太敏感 鍾意穩定
唔係好知佢諗咩 同重唔重視一段關係

其實雙魚唔太識reject人 所以對個個都好好

所以要一個好firm既人guide佢應該做啲咩
雖然我會有好多諗法 但會好易俾你說服 因為自己係極度15 16
反而會覺得處女清楚自己諗法
不過會想處女講多啲自己嘢? 人地對自己嘅感情/感覺我係唔太sense到 大情大聖嘅我未必spot到對方其實點諗

利申俾人freeride都覺得飛起人好似好衰嗰啲 但太善良會俾人蝦哦

btw我係鐘意新興趣 但其實會想身邊嗰個願意同自己一齊體驗
我唔介意對方無新意 因為我可以去搵嘢玩
但長遠會希望對方都想陪我闖 而唔係管住我叫我唔好做呢樣嗰樣 我邀請佢同我一齊經歷 唔好say no就得

鐘意佢啲乜就好難講 始終係感覺既嘢
不過同佢生活習慣幾似 尤其係潔癖程度 飲食口味
可能鐘意佢嘈多嘢講 至少可以氹到我開心 有時真係怕會悶親佢 我係唔多野講既魚黎

22巴係雙魚？ 我地好似

但我好撚多嘢講

btw信少少星座性格但唔太信占卜運程嘢

非巴

其實我都只係信一半一半
反而我係少嘢講 處男好多嘢講
雖然我興趣都好多，但都追求細水長流同平穩
又係唔識得拒絕人 想有個人好好管下自成行

我水瓶 好難做天秤做到好FD 一般見面傾計,癲下癲下無咩問題
但私底下又唔會點傾

不過而家就話想有人管下姐
有人管嘅時候又唔知自己會唔會抗拒

我白羊
女朋友 獅子座
感覺幾夾
好快一齊左

天蠍 男朋友射手
天蠍本身就多疑 零安全感 好容易放負 對呢段關係或者對佢都冇信心 但佢就係典型要自由既射手座
當我每次想放棄既時候 佢又會好緊張 每次都心軟一齊番然後又繼續loop

每次嘈都係佢同friend玩到好夜或者比我發現佢去飲野識女仔然後keep contact

好中 開口埋口成日提住即係好有好感

金牛女 ex射手男 大家都係初戀
一齊咗3年幾 一直都有離離合合
但真係好好好愛佢 一直心軟返轉頭

最後自己忍唔到 一個月前分咗手
真係唔夾 諗到將來 唔想結婚後都咁辛苦

好狠心咁同佢講分手 而家仲係過渡期
大家都對對方仲有感情 但真係好攰 唔想再去維持
希望自己快啲放低

Btw唔明點解身邊有好多射手同魔羯圍繞住
金牛係咪同處女比較夾？

矛盾既魚

btw呢個po好似好多巨蟹

前女朋友係雙子我係巨蟹
分左手仲做到朋友
想問有冇得翻撻

你哋點㗎？

推

處女男 金牛女 點睇

兩個天秤 夾唔夾？

不了

雙子配雙子點睇

最近同女友關係好左啲
希望可以Keep住

有時覺得佢好多野收收埋埋
同佢講 講講下變到好似係我問題咁
到最後都唔知係佢既問題定係我既問題

白羊女 射手男 表示相處得幾好

金牛男 白羊女 大家點睇 好難捉摸

我人馬 單身哈哈哈

山羊座揮手

你係絲定巴？

X
一般而言兩個太陽星座撞埋一齊唔係太得
因為一齊凸既凸 凹既凹
兩個人生活應該一凹一凸

2個巴都可以配對是常識吧

運桯要睇HOUSE
唔係咁易睇

人馬本身天性就係花弗加玩到盡
天蠍就係貼實地下實幹型

你自己諗自己

因為蟹係鍾意圍爐

無
你算吧啦

咁雙魚處女係咪另一個極端

雙魚巨蟹先係一凹一凸

想問埋雙魚白羊係咪都係一般

白羊男 溝女就免啦 有冇絲野留tg

有時想知女仔唸咩 利申唔識同女仔相處 好悶

鬥玩忽冷忽熱
你忽完到我忽

我人馬對山羊
未一齊個陣成日睇我同佢嘅星座 好多都話唔夾
而家一齊咗不知幾夾
有時星座真係唔可以盡信

人馬絲揮手

太陽只係其中一part
又或者可能你睇錯星座

講就係到講
留你老味個tg咩

白羊燃燒完熱情之前上岸 everything will be fine

屌 1星期就無咗熱情 係咪要算鳩數

雙子男同處女女 覺得點

巨蟹同巨蟹

巨蟹係咩性格
我覺得巨蟹有啲自我中心

自我中心啊 可能我自己覺得唔係啦
但我睇樓主你女朋友對你咁冷淡 建議你都係同女朋友溝通下好d
因為我自己拍拖個陣就好痴身 唔會話一個月唔見都得
會想瘋狂痴住男朋友

天蠍男同摩蝎女

扑下嘢維持下個熱情或者成日整D杰又新鮮既嘢佢歎

自我中心啊 可能我自己覺得唔係啦
呢度咪自我中心囉

巨蟹係情緒化又自我中心乜都諗自己先的
佢對人好最主要原因都係想人對佢好

其實呢
你再摩的話就請你返大陸...

山羊就山羊啦
仲有個D射乜撚手 香港叫人馬呀
射就返大陸射

處女係要精神交流
雙子仔仔可以用乜鳩都同佢玩的心態同佢交心的

ok山羊

一個會姨丈到一個會姨媽到
唔好姨丈姨媽一齊到應該相安無事

如果姨丈嚟得密
一齊到就上下床扑兩嘢就OK

中

睇到呢段野真係好似中槍咁

樓主唔好skip我啦

我fd同佢女友夾wo
不過個男好好蝦，成日比條女食住上
我拍過處女都夾
大家都知大家想點

我覺得仔同女會唔同性格
不過巨蟹好易負能量
好緊張人自己緊張既人既一言一行，不論朋友定家人，我自己會咁係因為唔想人對我失望。
但細心就我識一堆蟹都係咁，可能你未出聲佢已經知你咩事。
自我中心我都覺，成日覺得自己唔會錯，死都要兜到自己岩，仆街d既蟹仔會變左姓瀨。

白羊仔表示岩聽 雖然係有三分鐘熱度 但真心愛一個人都係會好長情

睇下處女仔定巨蟹仔
巨蟹仔煩D, 因為巨蟹仔乜都求鳩祈會搞到處女女神經過敏

講過 無用

我永遠錯 佢永遠岩
我講啲乜 永遠都Ban

巨蟹同巨蟹鬧交
如果你係女, 立即除衫

you win perfect

利申我係絲
我估你都係絲掛

咁聽話都幾自我中心
好似你點樣同佢講都好佢都會有借口反駁番你
我對住我ex都係咁 一嘈交就一定要抝
唔太鍾意咁既自己

我係雙子仔ex都係獅子
有辛苦

獅子女暗戀緊金牛男
據說獅子金牛永遠都係火星撞地球

佢係我遇過唯一一個可以令我放低獅子包袱既男人

go sheshe
好行唔送byebye

大家退一步咪得

我完全睇唔透佢
所以我地成日都好多誤會
有時唔夾就唔夾 就算幾鍾意都要面對現實

巨蟹係口不對心我最勁
最著緊小動作 你唔好真係以為佢無所謂

山羊同雙子 同雙子真係好夾
雖然星座話唔夾
係雙子面前 我都變左個小朋友
雙子又可以做下大哥哥
但又就得我比我話哂事
同獅子白羊水瓶男 好撚唔夾
同獅子鬥話事
白羊會比佢嚇親 太熱情
水瓶 唔係同一條channel 互相覺得好悶

其實呢 山羊同白羊唔同
山羊即係魔蠍 12月尾1月頭 土象呀
唔好撈埋一齊好唔好

人馬

同你一樣 拍左一年半多啲就散左

雙子仔同水瓶絲夾唔夾

我成日開TOPIC,但佢好多時就唔應機,一開始以為佢擺款
但原來水瓶D人好撚懶

一開岩TOPIC就停唔到

hi 人馬

有冇瓶女教雙子仔點溝你地

sor
山羊巴你好

我之前打山羊都俾人當左白羊黎覆

唉
琴晚又同女朋友嘈交
嘈得好西利 講到分手
宜家努力留佢
利申：獅子仔 巨蟹女

依到有無白羊
聽人講 白羊同獅子岩傾
想搵白羊呻
身邊無白羊出現

白羊

我巨蟹 老公天蠍
完勝

點解 聽講兩邊都被動到死

啱呀 我巨蟹 成日都唔比希望人 因為唔想令人失望 相反件事更好會係個驚喜

我老公天蠍 就好鍾意成日講到d嘢好firm 好掂 七分真三分吹

有無人可以同我Tg 比我放負
或者做下樹窿 我好唔開心

近排pm個魔羯女，幾日冇回，group又冇回，其他frd搵佢又冇回，有冇人知魔羯女性格

有咩唔可以係度講

DLLM
山羊呀

巨蟹收到一個強而有力的指示就會出擊

求追水瓶女心得

一時就覆機一時就成個星期唔應機

天秤男 處女女 點睇

想問下巨蟹傾電話喊完咁同係嘈交
之後冷靜聆聽完對方既說話
亦都認同對方講法
肯理解對方點解咁做
咁樣會唔會挽留到段感情

因為問佢
佢一開始話唔會
傾完理解完之後話五十五十

有無巨蟹絲打可以解答下我

雙子仔 成日對獅子女有好感
但搞唔掂

所有樓上講緊嘅嘢正正係呢幾個星期經歷緊
睇到喊到收唔到聲
處女男棄我於千里之外，已經無視咗我

蟹女加天秤男....磨合中

雙魚女同水瓶仔夾唔夾架

我天秤座，有冇水瓶，雙子女
我地會好夾

雙子正垃圾
完

可唔可以講下獅子男 巨蟹女

白羊女同巨蟹男 三年半火星撞地球 應該差唔多散了

超級唔夾....白羊咁火爆點頂，話乜就係咩

會，巨蟹好心軟，喊姐係佢仲好重視同緊張

巨蟹唔見得有幾好 情緒暴躁 要面 大男人

射女手同咩星座夾

多謝巴打解答
你咁講完的有啲信心

係我抵死嘅
除咗落堂搏下撞唔撞到佢，喺度圍下爐
無嘢可以做到

但喊唔出 屌

巴打

無J

絲黎架我，加油啦

啱啊，我係巨蟹絲都覺得自己零EQ，唔輸得

A0水瓶狗
鍾意我嘅就全部都我就覺得冇FEEL
我鍾意嘅就全部都FRIEND ZONE

雙子同天蠍 夾唔夾？ 想追一個天蠍女

宜家女朋友話比佢諗清楚先
利申：女友係蟹女

比啲時間佢，但唔可以唔理佢記得

雙子女+白羊男 白羊真係好簡單 我愛你啊～男朋友

做咩

我可以做啲咩

同我做朋友

我驚比到壓力佢

其實巨蟹女需要啲咩
我摸不著頭腦
有無巨蟹絲打可以詳盡啲
講下巨蟹女要啲乜野

keep住噓寒問暖下應該OK

可能你太玩得

白羊巴

有無巴絲打有興趣開番個星座討論Tg Group
問下 無興趣就算

im 白羊Jer 表示 若要成功 一字既之要忍
一衝動就出事 慢慢黎 要諗清楚 先出手

雙魚女好主動

雙魚仔黎

開啦開啦

支持

有興趣既巴打
留一留Tg比我

天蠍女 水瓶男
星座話完全唔夾

相處落你覺得夾咪得囉
睇得太陽黎又要睇成個星盤，但個人係點最重要都係睇後天影響

男朋友天蠍 我獅子
佢完完全全中晒所有天蠍特質
初頭真係成日鬧交
但自從認真傾過之後 就冇鬧過了

牛男同射手女，就快四年
初戀唔識相處，愈行愈遠，早幾日帶埋帽被取消資格

同蟹女 宜家邊緣位
唔想分手

雙子毒撚

齊脫毒

天蠍男同雙魚女呢

白羊同獅子幾夾做fd 幾個best friends都係獅子

男友係巨蟹 超好相處 將我白羊d臭脾氣食哂

雙子女，唔知點解只係夾到天秤仔

我好掛住你

3個男友都係天秤 雙子女😂😂😆

2個白羊一齊會點

我都想知

獅子夾

火爆對火爆？

一齊得耐唔耐？

睇你肯唔肯忍讓下

金牛仔配咩好

射手女同射手男夾唔夾

點追處女男

點溝水瓶女

其實星座只你副助你去基本了解一個人
了解佢本身既性格
之後既野就要睇你自己點做
唔好太過依賴星座

處女男好細心 通常對你有興趣已經會狂搵你 好關心你 有啲痴身

水前 男友都水瓶
好夾

Ex金牛天蠍

水瓶

兩個都係天秤會唔會唔夾
想追秤女，自己都知天秤性格反而覺得難追

會好了解對方 見到佢就似見到自己
好難追

因為太過了解對方

處女女啱邊type

我個ex同你一模一樣
利申散咗

點解嘅

+1

點難先

雙子座做fd ok
拍拖咪搞

利申處女女

❤❤❤

好似唔係好夾

here

處女女表示同意

獅子同巨蟹夾到？

水瓶女中意左個摩羯男點睇

因為佢唔鐘意你囉，傻仔

拍左拖冇耐 雙子男 天秤女

我同ex係呢個配搭 最後我頂唔順雙子咁自我中心 散咗
祝絲打keep到落去

咁天秤女 處女男點睇
間唔中會覺得處女睇嘢太理性

處女男同咩星座夾？

ex獅子男
我魔羯女
佢話我管佢太多 所以分手
我想一齊返呀

介唔介意留tg傾下？
我都係摩羯女，而家approach緊個獅子男

雙子男真係好自我中心 現任係雙子男 我天秤女

我唔用tg呀sorry
不過只可以講要比空間佢
唔好管住佢去邊或同邊個食飯
佢愛你嘅自然會揾你 會呷你醋
我嗰個係比較自私 所以我好多時候都要忍

冇 處女男完美主義者又挑剔，講野又直，成日暗地觀察你，有野唔中意都唔會講出口，一路忍忍到一日忍唔到就會同你分手，其實到佢有日講到出口叫你改呢樣野其實佢嘅耐性已經唔多，再改唔到就898
其實係咪個個處女男都好難將自己心底話講出黎

唔緊要…
一齊之前係你追佢定佢追你？
暫時睇我果個對我好似未有feel，但係我唔知點approach先啱，搵得佢多又驚佢覺得我煩 佢係超級需要丿一丨丿丶ㄱ丶

需要私人空間既人*

我就係處女男 大致上都中哂 我以前就係咁
但一個曖昧過既女仔教識我唔好CHUR 唔好屈埋D感受係心唔講
我就改左了

處女男射手女 夾唔夾

金牛男同咩星座的女會夾d?
條女係水瓶,好似越黎越唔夾咁

白羊男留名

想問下白羊同處女夾唔夾 識左個處女女成日都好似好冷淡咁

處女男同山羊女夾唔夾？

好迷惘

睇晒成個post得你講起水瓶男雙魚女
我覺得同男朋友都幾夾
拍咗拖兩年幾都幾好
我見啲星座網話兩個星座其實係唔夾
我覺得好難全部信晒星座
主要係睇你有幾愛對方
願唔願意花時間相處同磨合
星座絕對唔係影響愛情嘅全部因素

水瓶男同金牛女呢

人馬男同人馬女有無機啊？？？

我都係雙魚女同水瓶仔
一齊咗好耐有差唔7年
係幾夾 好岩傾可以傾到好deep個種
一個開始係sweet但係到近依一兩年就好淡似屋企人多啲
啲星座成日話雙魚同水瓶唔多夾 但係我好多朋友都係水瓶

其實愛情耐咗點都會變到好似親情
大家都太了解對方嘛
好難要求一段感情keep住轟轟烈烈嘅
細水長流都唔錯呀
要繼續幸福落去呀

Ex係處女男 有問題就擺喺心到 唔講出嚟 收收埋埋 就咁直接898 我同佢講張問題講出嚟 唔好就咁走咗去 佢話我唔明 就冇再理我

去到一個位咩都唔慶祝唔浪漫
身為雙魚座覺得好難頂
但係佢又覺得無問題
不過我覺得水瓶男都係好仔嚟至少重情啲唔花心

佢自己唔搞咪你搞囉
水瓶係咁㗎啦
又真嘅
水瓶仔真係幾好，唔花心
好有安全感

我而家追緊個水瓶仔
我覺得佢知我鍾意佢
但佢無咩表示 無避我但都好似無進一步
有睇戲食飯

friend zone咗

推一推

keep住做住close friend先
要精神上交流到 好有把握水瓶就會主動
過一排都無進展就直接問佢 反正fail咗水瓶嘅自戀性格都唔會unfriend你

夾吖，但都係會散囉

利申：我就係處女男＆山羊女

魔羯女同雙魚男呢

點解咁講
成日覺得佢好文靜，但又會將一啲自己覺得唔太重要嘅野睇成好嚴重
好驚溝通唔到

白羊女天蠍男 點睇

山羊本來就嚴肅
睇佢夠唔夠愛 佢夠愛容忍度都唔差
唔夠就⋯冷戰forever

天秤男 ，獅子女

比人食住

絕配

完全估唔到佢對自己有無意思，好感。
兩個一齊去食飯，睇戲，行山，佢又無抗拒啵
大家有時都會搵大家幫手做下野。
唔會成日講電話，但係一講就會講幾個鐘，夜晚四五點果啲

我都唔知自己係咪做左兵

大家點睇處女女 同 天秤男？

無興趣係唔會理你
唔會浪費時間係無價值既人度

同水瓶座做朋友好容易 人人都話水瓶重友輕色

100%係 同水瓶拍拖都有啲慘

巨蟹男想追個獅子女
真係r哂頭

x2

處女女都係冇乜媾通

天蠍男加獅子女

不過水瓶好專一既 係悶左啲咁姐

成日都嘈大交 但又好快無事
大家都唔會擺係心入面

Agger 當水瓶搵到自己既心儀對象會可以好專注係佢到
利申 水瓶巴

再推一推,唔該哂

水瓶女

處女男，射手女
4年，同居2年
啱啱散

唔覺 識好多水瓶男 騎牛搵男派帽
就係呢個理由 我搵唔到我既心儀對象
派帽又唔忍心講分手 要對方講
唔想自己做醜人
我知個個星座都有呢d人
水瓶真係無想像中咁專一
但唔鐘意就講分手啦好嘛
咁都想拎尾彩

雙子配巨蟹呢咁 大家覺得點

天蠍男同白羊女都係火星撞地球
完全2個世界 好難夾到

硬係唔知有咩話題可以開拓落去

咁都好難一齊到 無咩心靈交流既話

以往大家好少講自己同埋屋企野
但近排開始講多左，分享下啲不如意嘅野
釋放下壓力咁
但我唔係好識點樣輔導佢

處女男想追金牛女 如何

真係....
好多野都唔夾 耐唔耐就閙交

好奇一問 係咪會比射手女食住

摩蠍男 獅子女

剩係想問白羊男應該配咩座既女
雙子座(失敗)
處女座(失敗)

火星撞地球 控制vs控制

好中 成日瘋狂嘈交
導致剛分手
可以點補救

處女女同天秤男=收皮？

本來就唔夾
我試過獅子男
除非你可以成世比佢食住
放過自己啦

我願意呀
我已經就晒佢
但我係佢眼中係廢係垃圾

摩羯女 獅子男係咪都會係咁

無謂辛苦自己 搵過第個啦

巨蟹男天秤女呢

我天秤，鐘意左個巨蟹女，覺得佢都幾收埋自己，平時都有兩句，但又未到講心事嗰隻，完全唔知點入手

究竟摩羯女同咩人會夾
覺得自己都幾典型摩羯性格，好似同咩男仔都唔夾咁，又吸引唔到人
永遠只係同到人地做朋友，但係唔可以進一步…

我都係山羊女 我都覺好似同男仔淨係做到朋友咁

會唔會係因為份人太冇情趣

如果巨蟹女同射手男呢？ 真係唔知佢諗緊咩 好難捉摸

我覺得自己好有情趣
岩岩同左個雙魚男一齊，有冇人講下魚男個格係點其實，摸唔透

啱啱好調轉 獅子男 摩羯女
開始左1個月
覺得條仔有啲煩
試過幾次俾佢搞到我燥撚左
但係又唔忍心屌7佢

最近approach緊個獅子男，完全唔知佢諗乜同埋應該點吸引佢
求指教

有無天秤女講下中意啲咩男仔

靚仔

屌 弱智

呢樣真 巨蟹男真係好收埋自己 即使問到出口都唔會講好多

點先令佢信任我多啲

冇，好講感覺

同佢行街睇戲食飯個陣做番自己，唔好擺平時個cool樣出嚟
同埋要睇下佢平時對你嘅態度係點，先知有冇機，不過通常獅子男都有勁多女性朋友

佢有次主動打俾我傾計，仲傾左差唔多兩個鐘，之前出過一次街都傾左好耐計，佢話過覺得同我傾計好舒服
但係平時成日唔覆msg，佢做野好忙所以我都唔敢成日搵佢，驚佢覺得煩
我係佢面前已經成日笑架喇
我覺得佢暫時應該對我冇意思，但係好想知可以點樣令佢有feel(佢話過好著重有冇feel多過其他條件)

佢遷就我太多
但平時係佢食住我

處女男 雙子女

手已分

有時覺得星座唔關事，有時又覺得幾中

+1 處女女
吾感興趣既話題
即時見到都遲幾個鐘先回 或者吾回

雙魚女同獅子男呢？

可唔可以講下相處成點

一個思想成日要靜 一個思想成日要動
點夾

處女同天秤....

媾緊個

吾你老母呀5p

我處女女，同天秤男一齊緊

佢真係多野做要番工定點先

如果係真係忙，咁都情有可原嘅 肯同你出街都對你有興趣

我金牛佢巨蟹
好似湊仔咁

天蠍女想追金牛男 約左幾次出街得一兩次成事 係咪收得皮

天蠍唔好同金牛一齊呀 雖然互相覺得對方好吸引 但真係大伏嚟

其實係睇有幾重視有幾愛啫
我男朋友係水瓶
我開到聲要佢陪我幫我嘅時候
佢都會肯掉低晒所有嘢（包括朋友）
不過我唔會下下都咁要求啫

咁係唔夠愛
同意上面個水瓶巴打
水瓶愛起上嚟好誇張
直情畀佢私有化咗咁
所有同我有關嘅嘢都要知晒
好纏身

摸唔透咪就係雙魚嘅性格
一時一樣
自己都唔知自己想點咁
成日都好似遊緊魂好迷惘咁
我同前度男朋友都係雙魚

係
我自己本身已經好重視自己嘅外表
之前畀個天秤仔追過
佢都好重視我嘅外表
搞到我覺得好大壓力
覺得如果有日我唔靚會畀人飛
天秤真係不了

巨蟹女同天蠍男互flirt左一排咁
但天蠍有時會忽冷忽熱咁
試過兩日唔搵我之後搵反我
話想試下睇下我會唔會主動搵佢喎

次次都話停手唔再諗 但係都停唔到

都可能會

同埋係大愛撚 好鐘意分享但原來個世界唔係咁運作

有時唔係自己親身仆過街都唔會信 我同過兩個天蠍男拍拖 真係夾唔埋 火星撞地球 就對方就得好辛苦
同埋如果你約金牛出街 佢成日都唔想出嘅話真係收得皮 金牛雖然懶 但係對自己鍾意嘅人唔會懶

sorry囉
我都唔想㗎
男朋友都話過我將世界睇得太美好
好似活係夢入面

唔夠愛就派帽 咁我無野好講

又咁睇
派帽真係唔關星座事
係真心愛嘅又點會咁做
好明顯係唔愛/唔夠愛先會咁做
愛就唔會願意傷害對方

所以最後無揀佢

有時佢唔出又會好似好認真咁解釋點解出唔到 好迷惘呀 不過我都知機會唔大嫁啦

如果唔夠愛就派帽 咁係個人格有問題囉
拍得耐實會有唔夠愛
唔通又派咩
可以有好多方式結束 唔一定係派帽囉
我知唔關星座事既
只係我覺得佢專一真係只限個真命天女

又唔夠愛又唔敢講分手
我又覺得拍得耐唔一定會出現唔夠愛嘅情況
其實只要有少少愛都唔會想傷害到人
所以說穿了根本就係唔愛
都唔明啲人點解戴完帽唔分手

射手同射手
佢勁似細路仔 乜都要人擔心 又唔比人管佢 但又要管我 發脾氣會爆曬粗鬧我 拍得耐拖會冷淡 熱愛自由 唔花心好專一 但你唔比空間佢 太煩會逼走佢
Btw其實星座唔可以睇性格 都要睇個人係點 人人獨特的

[[/quote]
[/quote]

自膠

其實你哋點解要member
又唔係講啲乜嘢重要嘢

所以咪不了囉
嗰時我叫佢努力啲搵過第二個靚啲嘅女仔

佢都有上

佢都有上有account嘅話
啫係佢都係member
加密咗都睇到㗎啦
佢問起你都可以唔認係你嚟㗎啫

佢冇ac

都好過我嘅
同男朋友share account
乜都會畀對方睇到

雙魚男有咩特徵

雙魚男嘅特徵通常都唔會表露出嚟
你睇佢上昇星座仲好

人馬男 同天秤女 夾唔夾？

我見佢member，我先member

定係其實所有男仔無論咩星座都會在意另一半嘅外貌

又未必喎
有啲星座係真心重視內在
當然，外表係第一樣吸引到人嘅嘢
但之後發唔發展到就要睇埋內在係咪適合

咁又係，我唯有自求多福啦

[member]巨蟹女同天蠍男夾唔夾

山羊女同天秤男
山羊女同山羊男
雙魚女同山羊男
同睇呢三對

同問山羊女 天秤男

天秤只要岩feel 順佢意就得

水瓶男 天蠍女
點睇呢一對

白羊男 溝緊個處女女
錫過攬過 人前好曖昧
但點約都約唔到 點搞？
講多少少 番同一份工 我同佢都係日日十幾個鐘

唔係 飲食 識左佢年幾 佢一路都知我鍾意佢
表白過 佢無拒絕而且開心 但就話好多是非

巴打機場做？

聖誕節
我祝願天下既情侶都係兄妹

唔好咁啦絲打

無論結果係點，做啲令自己唔好後悔嘅野

愛你喔

+1
我同我男友好夾，相處得好好

處女女同天蠍男點睇

冇追哂個post
處女女係咪最難頂星座no.1?

岩丫

古古怪怪

chur撚住曬

有冇人有經驗

處女女好怕俾人chur咩

有無入到我個星座Tg Group先

處女男
水瓶女

極度唔夾既一對？

早幾日表左日 佢好婉轉地拒絕左我
巴打你講得好岩 我地仲keep住做朋友
仲好似close過以前

人馬女同處女仔 點睇

獅子男性格好吸引
鍾意親都係獅子
但一齊過先知其實唔係好夾
但都係好鍾意

等pk
一個外向一個求穩定

true

我覺得幾夾喎
大家都係同一類人
知大家諗咩

係同一類人咩 ？一個風象一個土象
不過啲土象星座男好似好愛風象既女

點睇天秤男同水瓶女
天秤鐘意人會點？

唔夾到pk
利申：ex係處女男

有意無意之間提住佢，關於佢嘅野都好想知，係佢面前會好怕醜、唔敢望佢

人馬男 最近對個天秤女有好感

可以點追佢好？

天秤好似身邊好多異性，再加上保護意識強

水瓶嚮往自由 天蠍佔有慾強
收得皮

巴打係咪處女

巨蟹女 同緊天蠍一齊 好恩愛 但有時一嘈就火星撞地球
Ex係巨蟹 原以為同星座會唔差 點知 想知佢幾時死 好憎佢

我比較想知大家點睇射手女？有咩星座係夾得埋？
利申 單身的射手女

岩 完全唔得

星期6又約

獅子 雙魚 都可以 我覺得

金牛男同咩？

處女女 不了，麻L煩，呢樣個樣，又多多要求，扮晒野

其實都係你fd開始 星座只可以幫你了解 但追人就好難 月在意就月難追到人

單身獅子男在此

咁點算 但我已經沉沉地船

有冇獅子女

處女男 金牛女點睇？

巴打請問係咩死因 佢唔係真係有第二個呀

人馬巴揮手

射手男
利申 射手男

唔夾分開

點睇人馬男同山羊女

射手座 鐘意一個人 會點架到底
我就快隻射手搞到精神衰弱

獅子男同天蠍女係咪永遠都唔夾
利伸:已散

一定唔夾
我親身經歷左一次
兩個超硬頸，糾纏左三年，呢三年好痛苦
而且，天蝎d性格其差
跟住而家呢個天秤女，典型娘娘樣
性格冇得頂，天生就識順毛摸將我變大貓，乜脾氣都冇晒，而家準備結婚
呢個組合唯一問題就係兩個都大洗，拍拖d錢倒水咁倒

巴打我完全認同你，水火真係不容。下下只有我讓佢冇佢讓我，對事又雙重標準。又成日要新鮮感，真係好難keep。

屌 自己男友係處女座 他媽的麻煩
佢唔會好黐身 好獨立 真係好處女座性格 有潔癖
我係巨蟹座 想黏佢多啲 都唔得 屌

咁係你ON9
天秤女基本上99.9%都忍到蟹D西嘢
只要唔爆 天秤都會因為懶而唔會分手之類

天秤仔想追射手女 點睇?

如何

處女同金牛係點夾法？
有冇人有例子
利申: 處女女 金牛仔

處女女直覺/推理好準，無嘢暪得住佢

點先知山羊對你有意思？

山羊男挑天蠍女點睇各位巴絲打

經常性搵你吹閒水 主動約你出街

主動約出街係咪都好大機會對你有嘢

邊度有獅子絲可以識

雙子其實同咩座先最夾？
利申雙子男

我同女朋友都係白羊座，性格好夾

點知雙子女對你有冇意思

射手其實會好主動 你唔搵佢佢都會搵你 如果鐘意你

Ex天秤 我白羊 好撚無安全感

天秤中央暖爐 垃圾

同你相反 我天秤 ex白羊 啲脾氣大到一個點 散左冇耐就同第二個一齊

點垃圾呀

處女女多數都極撚麻煩

識兩個

係

人地話射手女同獅子男絕配
同過好多獅子仔曖昧但最後冇結果
依家男友係雙魚

白羊脾氣係好大 但都好易恰 發完知衰會主動氹番你

Btw介唔介意講下當初點解分

對個個都咁好 同對女朋友無分別 好無安全感

但會對想媾個特別好

on9
如果你係佢條女，而你發現佢對你同其他人咁好
你係佢眼中根本就唔係佢條女.

你要feel到佢對你特別差
你先係佢棵菜

佢呢排好似知道我想疏遠佢
例如平時大家起身返工放飯會話比對方知
但前兩日我無搵過佢 佢都有主動搵我
跟著琴晚發生咗啲事 我唔想再理佢 佢都有係咁搵返我
就算我不斷已讀佢都好
咁佢其實都對我有啲好感

佢發脾氣成日打我，頂唔順就散

從來我都係比佢恰，永遠得佢講冇我講，仲成日無理取鬧搏人氹 好煩

Agger 將所有脾氣係比晒最親近嘅人，所以啲前度成日覺得我對朋友仲好

打錯 應該係但都好易氹 不過你果隻白羊又真係公主病左啲

點追天秤女 若即若離咁好難捉摸

其實摩蠍女係咪都變得好快，一時一樣。識嘅摩蠍女都好難捉摸。

點睇天蠍同雙魚

邊個係仔

點爛桃花法？

教我如何再愛..

獅子女同白羊男夾唔夾？

同問

一切只係自己一廂情願
喊過、心痛過後要好好咁重新開始

通常佢地鐘意左你嘅，對住你會怕醜啲，開口埋口都提住你個名，佢會若即若離係佢唔肯定你係咪鐘意佢，覺得自己做多左就會收一收
前題係佢鐘意你

咁佢主動搵番你姐係對你有好感呀
射手只會主動一排 你要把握！

如果係典型個d會夾
ex係獅子,但完全唔似
結果唔夾

但我肯定唔到佢對我既感情係朋友定有愛情成份
而我都好隱藏自己係鍾意佢

天秤同處女真係撞到呯呯聲

點撞

處女男同天蠍女 點睇？

火星撞地球

有冇天蠍男同獅子女成功長久例子???兩個性格真係極端到爆

我係射手男 女朋友係處女女
其實有咩要注意

處女女神經化

巨蟹男 射手女
Timing 唔啱+射手行得太快攪到巨蟹龜縮+大家都有伴，結果巨蟹都係揀番雙子⋯ 但工作上成日對住，仲會講好私隱嘅野，曖曖味昧咁，攪到射手成日都諗多左⋯
不過無機會架啦，下世啦

射手係行得好快的⋯
不過巨蟹男人比我感覺好婆乸

好無稜兩可咁，成日估佢係player定係因為唔識拒絕而開始左，到你話走佢就話覺得好地地，keep住咁幾好丫，但係射手好想坐正，但巨蟹無表態，然後各自結婚了⋯

巨蟹人馬本質上就係唔夾
月亮火星都唔駛睇

天蠍座 雙子座

金牛女 天秤男

完咗啦 大大張好人卡呀

完了吧 如無意外

獅子男受唔受得flirt架？（純粹講曖昧少少既說話，唔係sexual個種）
會唔會俾佢覺得我口花花唔正經

雙魚男 處女女

啱啱散咗

獅子仔係咸濕既

但係對住我超正經(佢有d偶像包袱)點做先令佢露出真面目？

同到佢熟咪Ok

就係唔知點先熟，硬係有個隔膜係到咁

處女男 金牛女
聽人講好夾 自己仲驗證緊

講多啲

上網睇過呢兩個係絕配 係細水長流嘅一pair
自己覺得呢幾個月都幾開心嘅 但同處女男嘈交你真係會投曬降 佢永遠都有勁多借口拗翻生 唔好期望佢會氹你 呢個真心攰

聖誕節快樂

｡*☆★∴｡ ｡∴★☆*｡
｡★*ﾟﾟ*★∵★*ﾟﾟ*★｡
☆ﾟ ﾟ☆ﾟ ﾟ☆
★* ♡Happy♡ *★
ﾟ☆｡ New Year🎉｡☆ﾟ
*★｡♡2018♡ ｡★*
∵☆｡ ｡☆∵
ﾟ*★｡｡★*ﾟ
ﾟ*☆ .

┏┓┏┓｡･ﾟﾟ･｡2018｡ﾟ☆
┃┗┛ appy☆
┃┏┓┃ New☆
┗┛┗┛ Year🎉*

雙子男+女 好似四個人拍緊拖咁

射手男要搵咩女好?

白羊啦兩個大細路啱晒

處女男同獅子女會點

巨蟹女同天秤男點睇

身邊一個白羊朋友都無
我係雙子吸引器

射手女 鍾意過2個雙子男

想問下水瓶仔同咩夾

水瓶仔同雙魚女 會點？

處男同白羊女 大家點睇

開心個時可以好sweet sweet到爆

但有時我唔就佢/挑剔下佢 佢就會覺得我唔擺佢係第一位

我會覺得佢好玻璃心 佢會覺得我唔重視佢 唉

近幾次嘈都係因為呢樣野 佢好似唔想俾我依賴 會要求我付出 去證明咁

最近同過個射手男出過幾次街 但佢一時對我熱情一時又冷淡好難捉摸 搞到我唔知佢想點
但佢同我wtsapp果陣又會暗示啲想同我一齊嘅說話
佢年紀大過我好多 唔知係咪一做野就會唔理女友嘅人，之後同佢傾計佢都有講過佢覺點解會吸引一個異性係因為神秘感，一時冷一時熱對方先會覺神秘，佢係咪暗示緊俾我聽佢係咁
但我係雙魚女，其實中意我對佢有好感嘅男仔主動

有冇摩羯女同雙子仔既配對可以指點迷津？

追緊雙子女
有咩要注意

利申人馬撚

我諗你會癲

人馬女暗戀金牛男 已經年幾啦
但都係做FD 算

雙魚男 天蠍女
好鍾意佢癡身又專一
但佢成日覺得我仲好有market所以冇安全感
已經有共識儲錢結婚

其實我想講，我真係好愛你架女朋友

水瓶同水瓶呢？

金牛男都係算數把啦

Admin ban撚埋啲星座撚啦
要食女番5p

巴打點解咁肯定
鍾意咗個處女女

放棄左

要睇就成個星盤睇喇
齋太陽星座有撚用

代fd 問

有冇白羊男同射手女配對例子？兩個相處時會係點？夾唔夾